『求解答』日本有冇小型既夏祭架?

去過2次都好多人

有冇d係一個小市鎮/神社搞既祭典?
有既話可以係邊度搵時間+地點?
少人d可以睇人跳下舞感受下節日氣氛

2次都好多人
想玩下d街邊檔都難

七月至八月期間，你可以check日子，plan行程，去幾個唔到県市嘅祭典
不過要預早半年book酒店，even石卷，宮古，大船渡呢啲夏祭，都會爆滿
如果撞正八月中盂蘭盆節回鄉時段，就更加要預留埋新幹線座位

去過九州個啲花火大會同小型祭典
好過關東 熱鬧得黎唔算逼
最撚痴線一定係隅田川 行步路都行唔到

Lm

有冇名
我就係想去小型個d

好，我回家看看

我去過宮島個個
好辛苦
仲多人過香港

Lm,
去過大阪淀川花火大會，極多人
河口湖少啲人，不過無嘜feel

地址都ok

唔係好記得個地點喎 總之就係九州入面
不過主要係夾到旅行日子同祭典活動日子

上網拉唔到d小型夏祭
打機識左個日本仔
問緊佢

日本仔話有煙花通常好大規模好多人
同埋特別節日祭典(七夕etc)冇煙花燒都會好多人

有d神社搞既叫例大祭
依種通常規模細,中間有個台有d人跳下舞咁
縁日屋台=攤檔 (下面個網通常有講埋有幾多個縁日屋台,人流,咁你可以自己睇下岩唔岩心水)
暫時睇圖見到個真係幾似動畫入面d祭典
依個叫品川神社例大祭:

依個網係我聽完日本仔講神社搞個d通常叫例大祭之後搵到
有好多例大祭資訊,大部分都近東京

又係你

PS.例大祭係冇煙花的
通常睇下人表演/跳舞咁, 玩下攤位, 行下神社咁
至於其他我都唔清楚做乜
日本仔同我講日本大大小小都十鳩幾萬種祭典
佢自己都好難分得清

祭典一定會多人
試過八月去種子島火箭祭
成個島嘅人都齊集南種子町
下午睇巡遊
夜晚放煙花
不過係好開心…

咪講過六月尾去日本

仲有冇人分享下

你仲想聽啲咩？

你有冇去過例大例個d?
放煙火個種好似叫花火大會？

南種子町夏祭, 基本上成個島嘅人都會出晒黎